開個5p台比d小學雞post自己對腳著緊乜衫乜鞋而家響邊果類post

唔好將LIHKG 5p化